台中包車行程一問

黎緊第一次去台中 所以有d 問題想巴絲們比下意見
酒店係逢甲附近 其中一日想包車 但我地得3個人
行程大約如下：
第一站：彩虹眷村
第二站：宮原眼科
第三站：豐年農場
第四站：高美濕地
第五站：一中商圈

其實咁既行程需唔需要包 定搭的士會更好？
搵左d 司機報價大約3900台幣 係咪算貴？
如果包車好d 有冇司機可以推介

push

宮原眼科伏伏地唔去都得

hollybrown差唔多類型仲好食

我朋友,居台香港人黎,啱咪問下

已經pm 左 麻煩哂